[字幕]你地會點㨂字幕？

睇外語劇時
只可以選擇單語字幕情況下

你會點揀？
100%理解到，自己母語。即時完全了解每一句對明
60% 理解到嘅原文字幕，語感氣氛直接接收，唔怕譯者搞錯意思

you up what 9

當追日劇嚟講
中文字幕你完全睇得明
日文字幕你明6成左右
如果無雙語字幕
得一種你㨂
你會㨂邊個嚟睇

睇兩次

睇咩平台 Netflix 啲字幕鳩流流
睇英文好過

唔睇日韓劇 更加無睇咩西班牙啊秦國嗰啲
台劇中文100%理解到 美劇英文又100%理解到
選擇咩都無所謂 完全無字幕都得

通常儘量可以都會用港式字幕

英文劇用德文字幕
一次學兩隻語言